大家順時針方向行啦

唔使打對頭